# Prometheus - API de monitoramento

### Informações:

 Este template faz a criação de todos os artefatos necessários para o monitoramento utilizando o **Prometheus**.
 
### Como usar?:

 Preencha as informações abaixo.

- Versão do Template - Versão do Prometheus a ser instalado

